LP6加推143伙 售價510萬起

南豐集團旗下將軍澳日出康城LP6加推第6號價單，涉及143個單位，包括25個一房戶、45個兩房戶、23個三房戶、41個四房戶和9個五房戶。

扣除最高18.58%折扣優惠後，該批單位折實售價由510萬至5987萬元，呎價13595元至23487元，當中包括頂層特式單位及極高層大單位樓王，整批單位平均呎價約18161元。

同時，今天公布最新銷售安排及已上載至物業網站，本周六(6月1日)以先到先得形式發售100個單位。

LP6迄今累售2236伙，佔項目總伙數約93%，套現約181億元。

如果想買600萬以下一房有無機？
要幾時去排隊？ 使唔使排通宵...
之前抽montara抽唔到
好想買康城一房
求指教

11點開門交FILE指明想要嘅嗰間單位，到時應該都幾十檯去吼住啲一房
如果有多過一檯要嗰間單位，就即場抽籤（抽波仔）

疊埋心水等7/6禮拜五 MONTARA 2B 好過啦
而家全香港都啄住600萬以下嚟追，二手得返大埔大圍都唔太多盤

唔該哂巴打
係咪要搵埋AA一齊去？成功買到即場俾5%？
窮撚未買過樓乜都唔識

但殘酷嘅事實係... 2B期嘅則(疑似)都係得一柱一房
俾盡佢推出晒成棟樓都係得幾十間一房，仲要好的似上次2A期咁40樓已經過600
其他都係2房3房，3房佔最多，有5柱

Montara極難抽
上次>18000張票
我入左幾張 全部號碼都勁差
搞到好心灰...
同埋montara 7A咁快清哂 黎緊7B一定又加價
要抽到極前籌先有機買到6球以下

冇錯
但呢4間都過晒600 ，發展商唔做一二按，要靠晒銀行
即係今次最平嗰間670萬，手頭要有CASH $300先有得諗

唔係wor
仲有一房平台單位呀
雖然2樓連平台實會污糟d
隨時樓上扔垃圾落黎
但而家乜都買唔到 極低層都要照殺

唔駛灰，灰對件KEEP住貼住市場動向個心態冇幫助㗎
以我所知九龍灣宏光樓仲有間低過600兩房
康城側邊嘅峻瀅啲2房舊年都過咗600好耐

如果平台啱都可以考慮嘅
話晒叫特色戶

再買唔到既話
可能要等年尾出石角路個批納米樓

其實勁唔想幾百萬買呢d納米樓
但唔想一世做租租幫人供樓
鈉米都要買住先 第時搵到錢再換大d

請朋友返黎玩既話
有平台係幾舒服
不過擔心空中飛人 層樓會跌到pk
但而家乜7都買唔到 根本無得揀

不過平台佢對正自己LOBBY個正門
同埋落一層就到條出地鐵嘅天橋好快就真

峻瀅石角路嗰啲有排未咁快
嚟緊長實8期年尾前會有
到時睇下有冇開細則

佢面向正門嗰面正常都唔會點扔嘢嘅哈哈
又唔係啲天井死位

同埋峻瀅嗰邊個污水處理廠，每次清糞池嗰陣就臭到冤

誠哥d樓 信唔信得過
AA朋友叫我唔好買長實
漏水之類好麻煩

平台戶 好驚比人高空扔野 行出去都唔夠膽

有68層 你諗你.

Lp6仲未撚賣完？

而家話Montara 7/6 唔賣啦

內部消息人士?

地鐵可能唔想佢地同時賣

其實呢個盤地段算唔算好

抵買啦，5百萬頭多啲就買到約300呎，仲有埋平台俾你放雜物，話驚空中飛人，你住樓上嘅 左右上下有人死咪一樣對價錢有影響，邊驚得咁多，住幾年再換樓囉

65層樓 每人一張tissue 幾條友扔d煙頭落黎都冇癮

擋哂晉海

想買個一房連平台特色戶500頭萬
有冇巴打講下值唔值得，感覺上佢好似同海日灣開放式差唔多大，但實呎就話大50

一房

係，即係約300呎+有個100幾呎平台

有平台冇雙露台掛 唯一好處平台唔計入銷售面積

上面巴打講到會有人跳樓，又扔野落黎，搞到都唔知個平台用唔用到，睇片覺得都幾細咁，間房似半房唔係一房

其實呢個地段係咪真係咁好，萬一將來自住覺得細都唔會蝕錢甩手/方便換樓

有冇巴打可以講講分析下

難甩，因為2樓，最低層

呢啲平台真係專幫人收集垃圾

晉海海景業主好慘，買果時賣點係海景單位，企係未入伙已經變左樓景

我朋友好鐘意柯尿落人地個平台

想問佢個先到先得係點安排次序？
逐間掃爭完一間接住爭第二間？
掃晒tower1之後先2？

Description of the residential properties that will be offered to be sold：
將提供出售的指明住宅物業的描述：
Batch A
第 A 批次
The following units in Tower 1： 2A, 2B, 2C, 2D, 2E, 2F, 2G, 2H, 2J, 2K, 3B, 3C, 3D, 5B, 5C, 5D, 6B, 6C,
以下在第 1 座的單位： 6D, 7B, 7C, 7D, 8B, 8C, 8D, 9B, 9C, 9D, 10B, 10C, 10D, 11B, 11C, 11D,
12B, 12C, 12D, 15B, 15C, 15D, 16B, 16C, 16D, 17B, 17C, 17D, 18C,
18D, 19C, 19D, 20C, 20D, 21C, 21D, 23C, 23D, 25C, 25D, 26C, 26D,
27C, 27D, 28C, 28D, 29C, 29D, 30C, 30D, 31C, 31D, 32C, 32D, 33C,
33D, 35C, 35D, 36C, 36D, 37C, 37D, 38C, 38D, 39C, 39D, 40C, 40D,
42C, 43B, 43C, 45C, 46C, 47B, 47C, 47D, 48B, 48C, 49B, 49C, 49D,50B, 50C, 50D, 51B, 51C, 51D, 52A, 52B, 52C, 52D, 53B, 53C,
53D, 55C, 55D, 56A, 56B, 56C, 56D, 57A, 57B, 57C, 57D, 57F, 57K,
58A, 58B, 58C, 58K, 59A, 59B, 59C, 59D, 59F, 59H, 59J, 59K, 60A,
60B, 60D, 60F, 60G, 60H, 60J, 60K, 61A, 61B, 61D, 61F, 61G, 61H,
61J, 61K, 62A, 62B, 62C, 62D, 62F, 62G, 62H, 62J, 62K, 63C, 65C,
65D, 65E, 66C, 66D, 66E, 66F, 66G, 67C, 67D, 67E, 67F
The following units in Tower 2：
以下在第 2 座的單位：
2A, 2B, 2C, 2D, 2E, 2F, 2G, 2H, 2J, 35D, 36D, 37D, 38D, 56D, 57D,
57G, 58G, 59A, 59C, 59F, 60A, 60C, 60F, 61A, 61C, 61F, 62A, 62C,
62E, 62F, 63A, 63C, 63F, 65B, 65D, 65E, 65F, 66B, 66C, 66D, 66E,
66F, 67B, 67C, 67D, 67E, 67F
The following units in Tower 3：
以下在第 3 座的單位：
2A, 2B, 2C, 2D, 2E, 2F, 2G, 2H, 2J, 2K, 2L, 2M, 3E, 5E, 6E, 7E, 8E, 9E,
10E, 11E, 12E, 15E, 16E, 17E, 18E, 19E, 20E, 21E, 23E, 25E, 26E, 27E,
28E, 29E, 30E, 31E, 32E, 33E, 35E, 36E, 37B, 37E, 38E, 39E, 40E, 42E,
42M, 43E, 43M, 45E, 45M, 46E, 46M, 47E, 47M, 48E, 48M, 49E,
49M, 50E, 50M, 51E, 51M, 52E, 52M, 53E, 53M, 55E, 55M, 56E,
56M, 57E, 57M, 58A, 58E, 58M, 59A, 59D, 59M, 60A, 60C, 60D, 60E,
60M, 61A, 61C, 61D, 61E, 61M, 62A, 62D, 62E, 62G, 62M, 63A, 63D,
63E, 63G, 63M, 65A, 65C, 65D, 65E, 65M
The following units in Tower 5：
以下在第 5 座的單位：
2A, 2B, 2C, 2D, 2E, 2F, 2G, 2H, 2J, 2K, 2L, 2M, 2N, 55D, 59B, 59C,
59D, 60B, 60C, 60D, 61B, 61C, 61D, 62A, 62B, 62C, 62D, 63A, 63B,
63C, 63D, 63N, 65A, 65B, 65C, 65D, 65N

依我所知
住宅同樓下會所係兩個drainage system黎既
簡單d講平台單位d屎筒既受壓最大
易d爆屎渠

買樓唔買頂樓/一樓是常識把

香港人係咪咁多賤種人扔野落街啊公屋居屋就話姐，私樓啵

賣晒未？

On9根本個抽籤好有問題 洗都冇咩點洗過
出曬d大號碼波先

全低層？
510萬仲要得290實用？

都賣左83/100

平台單位
樓上d一房過左六球。。。

360’ 全部都過六球 貴左好多

晉海我買4.9x mil
345呎實用
20幾樓
估唔到咁貴了

即係賣唔曬

得391 張籌